Bệnh nam khoa thường gặp
Bệnh nam khoa được định nghĩa đơn giản là một số căn bệnh có liên quan tới cậu nhỏ, chức năng sinh lý và chức năng sinh sản ở phái mạnh. Nguyên do dẫn đến chứng bệnh nam khoa thường là do:
Vệ sinh cậu nhỏ không sạch sẽ hay không đúng cách
quan hệ tình dục với nhiều người, quan hệ với các đối tượng bị chứng bệnh lây nhiễm thông qua con đường tình dục.
Thường xuyên thủ dâm hay dùng một số dụng cụ để hỗ trợ thủ dâm không đảm bảo chất lượng và vệ sinh
dùng chung vật dụng cái nhân, quần áo,… với người mang căn bệnh.
sử dụng các chất tẩy rửa dễ gây ra kích ứng da.
Căn bệnh nam khoa khi không thể nào phát hiện ra cũng như chữa trị nhanh chóng có khả năng dẫn đến nhiều tác hại cực kỳ nghiêm trọng, đặc biệt là có thể gây ra vô sinh hay gây ra ung thư cơ quan sinh dục, ảnh hưởng trực tiếp tới tính mạng của người bị mắc bệnh phải tìm đển phòng khám nam khoa để chữa trị kiệp thời.
Hẹp bao quy đầu ( Lớp da bao quy đầu chẳng thể tự tuột xuống được lúc cậu bé ở trạng thái cương cứng )
Dài bao quy đầu ( Lớp da bao quy đầu chùm kín lấy phần quy đầu, khiến quy đầu không lộ được ra phía ngoài ).
Viêm bao quy đầu ( Bao quy đầu bị lở loét, nổi mụn, sưng tấy, ngứa rát, đau nhức,…)
một số căn bệnh phụ khoa ở quý ông trên xuất phát từ khâu vệ sinh không sạch sẽ, giao hợp bừa bãi hay cũng có khả năng do yếu tố bẩm sinh gây ra. Bệnh ở bao quy đầu cần được khám cũng như xác định nguyên nhân rõ ràng, sau đó mới có biện pháp can thiệp nội, ngoại khoa thích hợp. Thường thì bệnh sẽ được điều trị bằng biện pháp nội khoa hoặc ngoại khoa là cắt bao quy đầu.
bệnh nam khoa về tinh hoàn
Tinh hoàn có vai trò chính là sản xuất ra tinh trùng, song song tiết ra tiết tố nam, giúp cho cơ thể phát triển theo đúng giới tính. Một số chứng bệnh thường gặp ở tinh hoàn bao gồm:
Viêm tinh hoàn: Viêm có khả năng diễn ra ở cả hai bên tinh hoàn hay là ở một bên, do nhiễm khuẩn, hoặc tác hại từ bệnh quai bị,… dấu hiệu bệnh được nhận biết qua hiện tượng tinh hoàn sưng tấy đỏ, đau bìu, đau háng, sốt,…
Giãn tĩnh mạch thừng tinh: trường hợp giãn to, dài cũng như ngoằn ngoèo bất thường của những tĩnh mạch trong hệ tĩnh mạch thừng tinh bị giãn to, dài hay là ngoằn ngoèo thất thường, bệnh vẫn chưa xác định được nguyên nhân dẫn đến là gì?
Xoắn thừng tinh hoàn (hay còn được gọi là xoắn tinh hoàn): Đây là một trong một số chứng bệnh nam khoa khá nguy hiểm, tinh hoàn mắc xoắn quanh trục ở một bên hay cả 2 bên, nếu như không can thiệp sớm trong vòng 24h đầu xuất hiện triệu chứng có khả năng dẫn đến hoại tử, teo tinh hoàn, tiểu phẫu cắt bỏ tinh hoàn,…
lúc thấy tinh hoàn có một số dấu hiệu không bình thường như sưng tấy đỏ, sờ nắn vào thấy đau, rắn hay nặng bìu thì phải sớm đến cơ sở y tế chuyên khoa để được khám. Biện pháp chữa sẽ được chuyên gia chỉ định sau khi thăm khám trường hợp cụ thể.

Xem chi tiết: https://phongkhamdaidong.vn/dia-chi-phong-kham-nam-khoa-tot-nhat-o-tphcm-5.html